元朗人請進

PARK YOHO嗰邊泊車邊度最平 ?

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

泊南邊圍啦屌

仲去元朗做乜

山卡隙地方見有位就擺啦洗乜問

Park Yoho個死人位已經唔係一般元朗人會識

南生圍入口入去，見到有位放就放啦

果邊唔會有警察，只有鄉黑

不過小心俾人打爆架車
樓主都係泊yoho mall 坐shuttle bus 入去

泊返parkyoho
去park yoho個759買支野飲都free 2個鐘